［請文宣組過目］今晚警總所有負面嘢處理

Push

而家槍頭一致對住班狗
好事黎

文宣將個目的連返落抗爭到。
宜加公眾開始過分投入左係個畫面度，
評判忘記左本身個目的。